貿易戰 點解Trump唔去盡啲? 而家好似想縮沙

侵侵而家先縮沙 放過中興既話 咪姐係好似show啲牌比人睇 想出 但又最後又唔出咁

以後中國啲公司就會有防備 同一招就唔work

根本Day1開始佢目標就係錢，大碌撚肯俾錢，佢緊係ok架。係你哋睇得太高。

唔係佢話縮就縮,個頭洗濕曬架啦

今次用左呢招 以後仲點呃錢？

所以應該一次呃夠，大碌撚差不多咩都yes咁滯。